［多圖］好白滑好想擺對野入口...

多圖=一張
有圖=冇圖
冇圖=仆你個街真係冇圖